<resources>
    <string name="app_name">BarePlayer</string>
    <string name="play_random_songs">Reproducir canciones aleatorias</string>
    <string name="play_random_albumes">Reproducir álbumes aleatorios</string>
    <!-- Jumps to the previous song -->
    <string name="previous_song">Anterior canción</string>
    <!-- Jumps to the next song -->
    <string name="next_song">Siguiente canción</string>
    <!-- Pauses a song -->
    <string name="pause_song">Pausa</string>
    <!-- Continues playing a song after being paused -->
    <string name="play_song">Play</string>
    <!-- Stops playing songs and returns to the main activity -->
    <string name="stop_songs">Stop</string>
    <!-- Jumps to the previous album -->
    <string name="previous_album">Álbum anterior</string>
    <!-- Jumps to the next album -->
    <string name="next_album">Álbum siguiente</string>
    <!-- Help button -->
    <string name="help">Ayuda</string>
    <!-- Defines the music storage path -->
    <string name="helpText">BarePlayer es un reproductor de música sencillo. Permite reproducir tu música aleatoriamente, o agrupada en álbumes.\n\n

Un álbum está formado por ficheros de música que están en una misma carpeta. Así, es posible poner la música de cada álbum en una carpeta diferente y reproducir la música de su interior en orden, pero
cada álbum se escogerá aleatoriamente. Los ficheros en una subcarpeta se consideran en un álbum diferente que los que están en la carpeta padre.\n\n

Es posible añadir un fichero o carpeta vacíos llamados \"random\" o \"random.txt\" a una carpeta, en cuyo caso la música de dicho álbum se reproducirá en orden aleatorio al usar el modo \"álbumes aleatorios\". Esto es útil para carpetas de tipo "varios".\n\n

También se puede añadir un fichero o carpeta vacíos llamados \"norandom\" o \"norandom.txt\", en cuyo caso la música de dicho álbum se reproducirá en orden al usar el modo \"canciones aleatorias\". Esto es útil para canciones que se deban reproducir juntas, como las de los álbumes de \"Tubular bells\".\n\n

La música debe almacenarse en %1$s</string>

    <!-- Help button -->
    <string name="errorNoMusicTitle">No hay música</string>

    <!-- Defines the music storage path -->
    <string name="errorNoMusic">No se ha encontrado música en el dispositivo. Por favor, añade ficheros de música en la carpeta \"%1$s\" de tu tarjeta SD (o en la carpeta \"%2$s\" de tu móvil).</string>

    <!-- OK text for buttons -->
    <string name="okButton">Ok</string>

    <!-- Cancel text for buttons -->
    <string name="cancelButton">Cancelar</string>

    <!-- Config text for menu -->
    <string name="setmusicpath">Directorio de música</string>
</resources>
